英領事件睇得出，連登多左好撚多5毛風向撚

痴撚線，成件事件 12小時都未有 就起晒反英風向
又話肯定係 英領報狗，又話擺明唔著重我地班海外公民

智撚障就用下腦啦，全英國都支持緊香港人抗爭
領使on99自爆 走去報狗？ 係咪智撚障先諗得出

話仲未表態果班，用下腦都知 lee d係外交層面，領使只係地方小官員，發生咁既事 當然要通報英國，再等英國決定點樣處理同果邊發稿搞架啦

成班5毛狗係到帶晒風向，係咪時候要諗轉場

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

真心太多五毛
5點半出事
6點半已經吹風英國咩都無做
係屈服

所以真係要大大力推
推上國際

天佑英國 女皇一直關注事件

講野唔岩CC台聽全部都係五毛架啦

Del 連登 ， 成個連登已經腐敗哂

屌撚左黑警先啦

呢班友負責做分化....
英國事件帶風向......台灣又帶風向....黃色經濟圈又帶風向....

睇定啲

發大件事佢，焗鳩廢國歸邊

即刻Retweet, Like, Tag人
[英國戰線] 防暴入侵英國領土！

要報9一早報左啦，
使等幾個月

大選當日清英領，到底係點解？

咁日落帝國真係垃圾吖嘛
講真話都當五毛

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

推

最主要嘅係，領事館/大使館係外國領土呢啲清朝概念仲有人講。

垃圾還垃圾 幾粒鐘唔夠就屌 ，仲好意思叫人地開放返個居英權

二戰個陣，波蘭被人滅埋都唔做野，宜家入左塊磚，你估英國做乜？
英國：閱哦

連仔唔強行登出全部account

襯今日新聞俾台灣大選佔據哂，博今日清場冇人理